# BRUNO BUENO DA SILVA

---

# DADOS PESSOAIS:

CPF: 402.214.534.90
EMAIL: bruno.uni@gmail.com
TEL: (14) 99888-6799
ENDEREÇO: Geracina mendes romildo n 55

---

# FORMAÇÃO ACADÊMICA:
- Analise e desenvolvimento de sistemas - Unimar (cursando)
- Técnico em eletroeletrônica - SENAI
- Ensino Médio - SESI
- Analista de suporte Técnico - Micropro
- Digitação - Micropro

---

# EXPERIÊNCIA:

- Analista de suporte - SUPERMERCADOS KAWAKAMI - MARÍLIA
- 2018 - ATUALMENTE

---
# HABILIDADES:

- Boa comunicação;
- Autonomia;
- Resiliência.

---

# IDIOMAS:
- Inglês intermediário
- Espanhol intermediário